同屋企人距離愈黎愈遠,無力感愈黎愈大

屋企有個究極型態和理非家姐…一度更懷疑佢係淺藍…呢個禮拜愈黎愈嚴重…同佢睇法愈黎愈唔同…今日情緒病翻發…個人做錯哂…搭錯巴士…買包食俾多左錢…買野飲都買錯…從來未曾這麼嚴重過…原來同屋企人愈黎愈遠原來個感覺係咁難受…抒發左出黎好d喇…希望聽日818見到大家…我性格好鍾意將乜野都鬱埋…因為我同屋企人性格好唔同

我都有同樣感覺 好l辛苦

聽日見
準備出之前又俾人屌多獲

如果有時傾唔埋... 可能唔好同佢傾反而會好啲...
或者等自己狀態好D先同佢再傾

BTW 我估絲打係傷心在.. 一直以為同自己差唔多既家姐
係同自己睇法咁唔同

唔駛怕 出到黎大家就係你屋企人

為香港呢個家一齊努力

自從612佢出黎捉走左我番屋企之後…我從此冇再同佢講我去邊度…所以預左俾狗拉左都唔會通知佢…通知男朋友算

我屋企都係藍
依家唔比我出
已經準備搬出去住

各位頂住啊

同朋友傾下計

有血緣關係但未必係真屋企人，呢度先係兄弟姊妹

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我習慣左將d負面情緒收埋,間唔中打下字抒發左就算…個人唔係好識同人表達自己情緒…加上我匿埋喊完一輪就會重生…曾經自殺過既人冇死去基本上都會繼續捱落去…所以我都會捱得過我仲要同大家光復香港!時代革命!

唔識點安慰你好 加油呀

剛剛忍唔住同男友屋企人坦白…話男友根本冇乜點出去遊行…次次都自己一個出去做前線…佢地口中既暴徒係自己…事實我男友只係拉我走同驚我有事…我唔想再要我男友含冤受屈…所以自爆…應承左佢老豆老母唔會俾佢個仔有事…事實我一直有做到男友陪我我都俾佢走得到…我仲講到明我死我既事…我已經視死如歸…我預左佢地唔認我做新抱…但我唔會放棄…我會繼續做我既前線!我會繼續同香港人光復香港!時代革命!五大訴求!缺一不可!

講完呢番入房喊

遇著深藍未來外父…究極型態和理非家姐…真係依靠男友既支持…香港人既團結…如果自己少d毅力…真係有機會捱唔住…希望今次既抗爭勝利!最重要釋放所有被捕人士!撤回送中條例!

經過831…今日既91…個心真係傷到好乸痛…呢個post不知不覺變左我既週記…當冇再更新就係我已經俾人捉左或者我死左…好努力繼續奮鬥…好希望戰勝…好希望所有手足釋放…我唔想再同我家姐溝通!佢今晚竟然講咁都唔拉班人…意指破壞狗鐵示威者…好嬲呀我佢個腦裝屎架!